[人手置頂] 連馬會 CEO 應嘉栢不反對同事 5/8 罷工

FACT CHECKED

英文

中文

封信嘅重點

TL;DR

1. 我關心香港現時社會的情況

2. 際此艱難時刻我們應保持團結，互相尊重

3. 絕對尊重同事發表自己意見的自由，及他們於明日罷工的決定。選擇不罷工的同事亦應被尊重

4. 在未來數星期將會有質疑的聲音，我們要保持團結，互相信任尊重，為社會改進作岀貢獻。

不自由，毋寧死。連馬會咁藍既公司都不反對，大家一定要多呼予自己同事一齊罷工，一支竹仔斷折彎，幾支竹一紮斷折難。祝各位萬事小心，一切順利。

推

放心一齊罷！！

拿應狗今次就支持你啦

狗會總算做返件好事

連狗會都咁開明，大家要以行動支持。

馬會手足一齊罷！！！

5/8 三罷

罷買六合彩

推！我會支持都多啲馬會進行公益事業

繼續買六合彩

留名睇聽日投注站全部收皮

冇得賭錢吧阿叔一定暴動

冇得賭錢班阿叔一定暴動

可惡的黃絲機構 愛國人士請罷賭!

推上熱門

幾時dq埋何妖會籍

馬會少數重用鬼佬既官方機構

全中國都無馬賭
點解香港有架,香港唔係中國架咩
一國一制無馬賭,班阿伯黎多次67呀

老應ho ball

明明香港核心價值就係馬照跑舞照跳
而家冇得賭馬冇得賭波

世界末日啦

狗會

冇得賭錢世界末日啦

推！

聽日究竟有幾多投注站唔開呢

我就係應嘉栢

有無美孚或前美孚同事

推推推

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

Winfried Engelbrecht-Bresges

同你握過手

屌 課金囉

係咪三日無洗手

買注六合彩支持下

push

馬迷球迷表示將課金以示謝意

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#全力支持不合作運動

唔推唔得

輸左咁多比馬會都值

馬會好波

btw, 8月5日記住一定一定唔好消費
有良心嘅商戶一定支持罷工
仲開鋪嘅, 等佢地白蝕一日租金同燈油火蠟

反正抖暑者

Ok 開季我會勤力d玩馬仔嫁啦

CEO都出聲真係好欣慰

我都好撚想罷
但上頭深藍
講到明有後果
可以點？

利申：員工

下期買多兩張六合彩
唔撚好俾啲廢物一毛中就得喇

又幾開明

Sick leave